蘋果D1吹奏利雲度夫斯基成個救世主咁，笑撚死人

【體育頭條】傷癒領拜仁反攻皇馬 羅拔復仇勇者

今屆歐聯充滿奇蹟，上圈巴塞隆拿及摩納哥，都在首回合大幅落後下神奇出線；德甲冠軍拜仁慕尼黑，八強首回合主場以1:2不敵皇家馬德里，出線機率只得3%，拜仁的復仇重任，相信要落在波蘭前鋒羅拔利雲度夫斯基身上。
拜仁首回合主場輸波兼失掉兩個作客入球，就算次回合以1:0勝出也要出局，即代表他們需在巴拿比奴球場至少有兩個入球，才有出線希望，在上周六的德甲，拜仁再吃悶棍，作客僅和利華古遜0:0，今仗更有中堅查維馬天尼斯停賽，或者羅拔仔就是拜仁的曙光
因肩傷缺陣首回合
雖然羅拔仔上周六對利華之戰仍然因肩傷缺陣，不過已經參與了球隊45分鐘練習，隨住這幾天的加緊操練，料有足夠狀態衝擊皇馬防線，拜仁教練安察洛堤說：「我對羅拔復出充滿信心，他對我們很重要，這不是甚麼秘密，他是與別不同的前鋒，擁有很多不同板斧，我知道他會為球隊帶來甚麼，也是球隊極需要的東西。」事實上首回合主場對皇馬，羅拔仔因傷缺陣，球隊要以湯馬士梅拿出任正箭頭，即顯示衝擊力不足的問題，「肥安」建立的進攻體系，甚為依賴兩翼側擊傳中，沒有羅拔仔，就猶如欠缺插向對手心臟的尖刀。

若你今晚見到安察洛堤

佢係

郭富城既弱？

明年今日

若你喜歡76 其實我很美

利雲對阿狗入波仲少過基佬對拜仁就收皮啦